支付寶真係好𨶙好用

有印花換，平$5好𨶙抵
𨳒打乜𨶙tap&go , tng

過咗優惠期咪唔用囉

麻友呢啲辣殺雞真係狗先鍾意

呢位ching 識貨 有優惠唔用咩

撳渡邊麻友鐘仔有無得用支付寶比錢

你開post無人理

用你嘅G 付寶㩒麻友雞鐘仔啦

好啊

唔知